點解咁多人考車牌都衝紅燈？

放甩考牌官再衝燈條友先好笑喎

呢條仆街有牌就害死人